2019認識新朋友嘅時候又到(WhatsApp group)

不限年齡 幾歲都可以吹水認識做朋友

大家可以交流唔同範疇嘅嘢

無論學生冗員老野只要你肯出聲就得

活動都係有人搞 你想參加先參加

非新谷 谷內信息量較大

吾甘系牙挽啲5p朋友仔
唔好曬時間啦 依到唔啱你

一定會踢㗎唔洗諗

潛水必踢 有意填表